一國兩制壽終正寢慶祝區

The one country,two system is dead